[推上去呀]再係咁對面就贏喇屌！！！

首先，三毛分化撚鬼全部死全家

而家林奠黑警最希望係乜？
唔係你哋散水
唔係你哋留守

係我哋內閧呀

快啲回想起無咁多鬼嘅時代，我哋係點強調「不分化，不篤灰，不割席」

再係咁落去對面真係食花生睇我哋潰不成軍輕鬆贏！！！

所有嘢留畀現場每一個人決定
係每一個人

光復香港
時代革命

「不分化，不篤灰，不割席」

快啲諗返起當初嘅信念

Be water

由而家開始唔再開風向post

唔好再喺連登拗走定留

唔好將我哋咁耐以嚟強調不分化嘅心血付諸流水

光復香港
時代革命

請停止繼續推任何風向post

推

721

811

五大訴求
缺一不可

push

團結
求吓你哋